明知佢偷食緊 都唔敢拆穿佢

如果謊言都打破左 咁我就咩都冇了
仲要知個對象係邊個 我想死
好想咩都唔諗沖出馬口 解脫自己

留返最後嘅尊嚴比自己啦

衝出馬路盞累到其他司機 咪亂嚟

好辛苦

未來有更好嘅事等你，唔好困住自己
佢個心無你，係佢無諗過係邊個一直陪佢

但我真係放唔低

佢偷食
點解係你要死

都要放，你真係想你男朋友繼續偷食？
但千奇唔好因為咁而做壞自己
係佢賤，你無錯 你一定會穩到珍惜你嘅人

因為我係唔想分手果個
佢話佢仲好愛我好鍾意我
但你偷食可唔可以唔好比我發現

之前果個又係咁 依家果個又係咁
正宗仆街磁石

唉...

一次不宗百次不用呀
雖然自己都試過扮唔知

馬路如虎口

戀愛尼加野，首先愛上對方果個就係輸。

可以點

趁依家慢慢放淡
當有個人陪下
有岩對象不妨試試佢
岩就跳船脫苦海

如果有第二個男仔對你好可能你就會放底到 因為偷食真係會有條刺 而定忍到唔代表一世都忍到

岩架啦繼續做免費雞 反正都做開

以我嘅條件 應該冇人會看得上我了

其實呢次係第二次了

絲打自問條件好差?

多啲出街 好多條件差既人都拍到拖

每個人都是獨特的，
唔好同人地比

其實你肯開post,
已經踏出咗第一步

我看得起你，好唔好

佢唔會再理你感受
早d走，無咁傷

我就係被無視果個，
之前傷痛到食唔到訓唔到

時間會撫平一齊

時間會撫平一切

自愛咗先好愛人
你咁樣即係不斷話比人知你值得被咁樣對待

樓主傻豬黎 點解咁唔捨得 比左隻豬佢

開佢波啦屌

係 暗瘡肥婆

但果個唔係我

多謝你

其實呢d 男人真係唔值得你對佢咁死心塌地

增值自己 令自己值得更好嘅對象
而唔係貶低自己 忍受一個差嘅男朋友
肥可以減 皮膚可以變靚 樣可以靠化妝打扮
最緊要係要有自信 唔係叫你自戀 覺得自己好正
但至少要相信自己有能力變得更吸引
You deserve better.

祝願對奸夫淫婦齊齊生性病

只要你願意，就有

依家呢個時勢，點會有女仔無人追

毒L就真係無人理喇

而家多咗主動嘅女仔啦
巴打畀啲自信

係

一次不忠 百次不用到底仲有無人明

分手

我都想識主動既女仔，哈哈

唉，又shift又OT
想識人都難

呢個年代，隻豬都唔係咁緊要
同埋，過去既事已發生，追悔無用

如果感情係講值唔值得 咁就唔係愛情了

明你感受 最近都發現左另一半出軌

佢有冇解釋點解咁做？
搵番ex?

覺得自己好污漕
驚人嫌棄

咁你點

我俾你偷食我

愛情，同呢個人，係兩回事
但呢個人唔再值得你咁死心塌地

咁只係因為你既世界只得佢你先咁講，行出d，睇多d，仲有好多比佢更好既人同事！

所以頭先巴打講
你要學會愛自己先

你一d都唔污糟，
對自己有d信心

可能一時三刻好難受
但你會活得更好

聽佢解釋見佢真係好後悔
但自己諗深一層真係接唔到佢咁做
真心愛我又點解會做得出。。。
依家都唔知點算好

佢只係一時內疚
同埋唔捨得失去你所帶黎既好處咋
佢唔會再愛你
佢已經唔係以前果個佢
為左你自己，唔好再理佢喇

你只係佢其中一個玩具
玩厭左扔埋一邊又有咩問題?
佢甚至乎根本唔在乎你點樣損手爛腳
唔岩聽啊?但係呢個就係事實
定你想再呃自己沉淪落去啊

屌你老母傻撚左？

我係男 但我以前有個ex 都同你一樣 比帽我帶
第一首先要對自己有信心 我都係暗蒼死肥仔 到而家未又係有個好好又靚既女朋友
第二唔好作賤自己 偷食既人唔會有道德觀念 唔會理你感受 唔好再浪費時間感情俾呢d人

你而家仲有冇暗瘡
有冇暗瘡膏推介下

agger,過來人話比你聽最好快D分手
對自己好D

有冇啲真係成功改過例子

唔好俾假希望自己喇

就算有成功例子又點？
夠有人中六合彩頭獎啦，咁代唔代表你中？

放過自己啦

你點發現

岩呀 你仲潔身自愛 點會污糟

笑容看厭 眼中得缺點

佢喺你條命？
連自己都唔珍惜，你想邊個珍惜你
仔又唔喺一切

犯賤 抵你死

Same

you are not alone
慘既係 佢知我知 佢竟然話放唔低
又唔俾我走 又同另一個男仔一齊
我又狠唔到心離開 每日都好辛苦好心痛
好似做左第三者咁
哈

絲打好明白你感受 同你經歷緊同一樣野
仲要扮晒冇野咁同佢傾電話
占卜埋都話有第3者 但都仲呃自己佢地只係普通fd🤦🏻‍♀️

絲？
我都試過
我為左佢自殺過好幾次 但佢根本wfc
日日風流快活
你都快啲放低啦
佢唔值得你為佢傷心為佢死